東張西望係咪戇撚鳩架？

一張公屋石波枱斜左幾度都用十分鐘做專題？

然後冇結論？

監制個腦裝屎架？

對腳好正

2017年仲睇東張西望係咪戇撚鳩架?

個專題目的就係俾條女汁波show腳肌

sell 手機咋

你班垃圾咪又係繼續睇垃圾